# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the 'IBMTTS' package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'IBMTTS' 'v22.07.3'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@freelists.org'\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-06 16:44-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-25 23:12+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:61
msgid "Castilian Spanish"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:62
msgid "Latin American Spanish"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:63
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:64
msgid "French"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:65
msgid "French Canadian"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:66
msgid "Finnish"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:67
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:68
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:69
msgid "Korean"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:70
msgid "German"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:71
msgid "Italian"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:72
msgid "American English"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:73
msgid "British English"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:74
msgid "Swedish"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:75
msgid "Norwegian"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:76
msgid "Danish"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:77
msgid "Hong Kong Cantonese"
msgstr ""

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:169
msgid "Rate boos&t"
msgstr "語速加倍"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:171
msgid "Hea&d size"
msgstr "頭部尺寸"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:172
msgid "Rou&ghness"
msgstr "粗糙度"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:173
msgid "Breathi&ness"
msgstr "氣音度"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:174
msgid "Enable backquote voice &tags"
msgstr "啟用反引號語音標籤"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:175
msgid "Enable &abbreviation expansion"
msgstr "啟用縮寫擴展"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:176
msgid "Enable phras&e prediction"
msgstr "啟用短語預測"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:177
msgid "&Shorten pauses"
msgstr "縮短停頓"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:178
msgid "Al&ways Send Current Speech Settings"
msgstr "始終發送當前語音設定"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:179
msgid "Sa&mple Rate"
msgstr "採樣率"

#. Translators: This is the label for the IBMTTS settings category in NVDA Settings screen.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:17
msgid "IBMTTS"
msgstr ""

#. Translators: This is the label for the IBMTTS folder address.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:22
msgid "IBMTTS folder address"
msgstr "IBMTTS資料夾地址"

#. Translators: This is the label for the IBMTTS library name.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:24
msgid "IBMTTS library name (dll)"
msgstr "IBMTTS 庫名稱 (dll)"

#. Translators: This is the button to explore and find for an IBMTTS library and files.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:26
msgid "&Browse for  IBMTTS library..."
msgstr "瀏覽 IBMTTS 庫"

#. Translators: This is the button to copy external IBMTTS files into synth driver Add-on.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:29
msgid ""
"&Copy IBMTTS files in an  add-on (may not work for some IBMTTS distributions)"
msgstr ""
"在附加原價元件中復制 IBMTTS 檔案（&Copy）（可能不適用於某些 IBMTTS 發行版）"

#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:41
msgid "Select the IBMTTS library (dll)"
msgstr "選擇 IBMTTS 庫 (dll)"

#. Translators: the label for the dynamic link library extension (dll) file type
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:43
#, python-brace-format
msgid "dynamic link library (*.{ext})"
msgstr ""

#. Translators: The message displayed when the IBMTTS files folder and library name have  been set.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:52
msgid ""
"The IBMTTS files location has been set. If you want  to use it with a "
"portable version of NVDA, please use the \"Copy IBMTTS files into driver add-"
"on\" button"
msgstr ""
"IBMTTS 檔案位置已設置。如果您想將它與便攜式版本的 NVDA 一起使用，請使用“將 "
"IBMTTS 檔案複製到驅動程序附加元件”按鈕"

#. Translators: The title displayed when the IBMTTS files folder and library name have been set.
#. Translators: The title  displayed when copying IBMTTS files to Add-on was successful.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:54 addon\globalPlugins\ibmtts.py:102
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. Translators: The message displayed in the dialog that inform you the specified library is invalid.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:58
msgid ""
"The specified dll file seems to be an incorrect IBMTTS library. Would you "
"like to select another library?"
msgstr "指定的 dll 檔案似乎是不正確的 IBMTTS 庫。您想選擇另一個 dll 嗎？"

#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:59
msgid "Error loading library"
msgstr "加載庫時出錯"

#. Translators: The message displayed when the current source path is relative.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:66
msgid "Relative paths are not allowed."
msgstr "不允許使用相對路徑。"

#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:66 addon\globalPlugins\ibmtts.py:105
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Translators: A message to ask the user to copy IBMTTS files to Add-on folder.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:69
msgid ""
"Are you sure to copy IBMTTS files to local NVDA installation and register a "
"new add-on called \"eciLibraries\" to store the libraries? It may not work "
"in some IBMTTS distributions.\n"
"\t\tNote: after it, if you want to uninstall this add-on, you'll need to "
"uninstall two add-ons in order to  delete IBMTTS files completelly from "
"NVDA. This one and \"eciLibraries\""
msgstr ""
"您確定要將 IBMTTS 檔案複製到本地 NVDA 安裝並註冊一個名為“eciLibraries”的新附"
"加元件來存儲庫嗎？它可能不適用於某些 IBMTTS 發行版。注意：之後，如果你想卸載"
"這個附加組件，你需要卸載兩個附加組件才能從 NVDA 中完全刪除 IBMTTS 檔案。這個"
"和“eciLibraries”"

#. Translators: The title of the Asking dialog displayed when trying to copy IBMTTS files.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:72
msgid "Copy IBMTTS files"
msgstr "複製 IBMTTS 檔案"

#. Translators: The title of the dialog presented while IBMTTS files  are being copied.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:76
msgid "Copying files"
msgstr ""

#. Translators: The message displayed while IBMTTS files are being copied.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:78
msgid "Please wait while IBMTTS files  are copied into add-on."
msgstr "正在將 IBMTTS 檔案複製到附加元件中，請稍候。"

#. Translators: a message dialog asking to retry or cancel when copying IBMTTS files.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:86
msgid ""
"Unable to copy a file. Perhaps it is currently being used by another process "
"or you have run out of disc space on the drive you are copying to."
msgstr ""
"無法複製檔案。也許它當前正被另一個進程使用，或者您要復製到的驅動器上的磁盤空"
"間已用完。"

#. Translators: the title of a retry cancel dialog when copying IBMTTS files.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:88
msgid "Error Copying"
msgstr ""

#. Translators: The message displayed when copying IBMTTS files to Add-on was successful.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:100
msgid ""
"Successfully copied IBMTTS files. The local copy will be used after restart "
"NVDA."
msgstr "已成功複製 IBMTTS 檔案。本地副本將在重啟 NVDA 後使用。"

#. Translators: The message displayed when errors were found while trying to copy IBMTTS files to Add-on.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:105
msgid "Error copying IBMTTS files"
msgstr "複製 IBMTTS 檔案時出錯"

#. Translators: the message  shown if the driver can't find libraries during installation.
#: addon\installTasks.py:13
msgid ""
"The synthesizer won't be available until you set   IBMTTS files. NVDA won't "
"show this synthesizer in teh synthesizers lists because you need to set the "
"IBMTTS files location first.\n"
"\tTo do it open the NVDA settings dialog, select IBMTTS category and use the "
"\"Browse for  IBMTTS library\" button to select the IBMTTS files folder.\n"
msgstr ""
"在您設置 IBMTTS 檔案之前，合成器將不可用。 NVDA 不會在合成器列表中顯示此合成"
"器，因為您需要先設置 IBMTTS 檔案位置。為此，請打開 NVDA 設置對話框，選擇 "
"IBMTTS 類別並使用“瀏覽 IBMTTS 庫”按鈕選擇 IBMTTS 檔案資料夾。\n"

#. Translators: title of message box when user is installing NVDA
#: addon\installTasks.py:24
msgid "IBMTTS driver for NVDA"
msgstr "NVDA 的 IBMTTS 驅動"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: buildVars.py:17
msgid "IBMTTS driver"
msgstr "IBMTTS 驅動"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:20
msgid "This is the IBMTTS synthesizer driver for NVDA."
msgstr "這是用於 NVDA 的 IBMTTS 合成器驅動。"
